曾志偉妻子驚傳去世 ！朱錫珍生前不愛出風頭 牢抓經濟大權

香港影壇資深大哥曾志偉的妻子朱錫珍，驚傳已於周一 （3日）去世。根據「鏡週刊」報導，朱錫珍相當低調，並不愛出風頭，雖然為曾志偉生下曾國祥、曾國猷這兩個兒子，外界對她熟知程度還不及曾志偉前妻「寶媽」王美華。

朱錫珍早年和兩個兒子移居加拿大，和曾志偉長年分住兩地，卻仍把經濟大權抓牢，負責打理曾志偉多數財產。曾國祥近年在港陸的演藝工作成績亮眼，接連拍出「七月與安生」、「少年的你」等得獎影片。年初香港媒體曾報導朱錫珍從加拿大返回檢查身體，看似虛弱，曾國祥一直扶著，5月時曾國祥也曾被目擊數度進出醫院，但也都沒有透露母親的病況，沒人料得到3個月後卻傳出不幸的消息。

幾時到佢？

曾志偉會唔會跟埋去？

恭喜恭喜

米奇老鼠tone: 我老婆呀

條娛樂馬伕咁多二奶

娛樂圈

車公： 天網恢恢 疏不漏！

咪咁快住
身邊d人逐個重病死先
最後再到佢訓醫院訓到老死就差唔多

邊個情婦會坐正

九叔

矮仔曾幾時落去陪佢老婆

楊受成母親

恭喜晒喎

屌你老母做咩唔係中國養病呀??

佢幾耐冇同曾志偉做過愛??

藍絲死老婆？值得高興

曾志偉有老婆架咩
早排先話佢媾件死咗老公無耐既化妝師
原來自己老婆未死已經媾其他女

講真, 益左米奇老鼠

可以再婚了

藍絲一死老婆亦能像威化般乾脆

條矮仔食大把女啦

講真 死老婆米奇應該幾開心

Super!

佢最fd 嗰堆倫伯， 老野B , 荷蘭叻 睇黎都擺唔奈

佢應該好有錢

恭喜一家人要齊整.jpg

愛國是工作 移民是生活

唔好咁啦
至少都白頭人送黑頭人啦

佢個仔
點解又高大又靚仔
個老豆明明又矮又柒

可以屌多啲女奀星

益左佢啦
可以玩得仲放

RAP

疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？

大家都想曾志偉快啲去食毒菜

仲有三萬個跟隨緊

吳準笑

邊間教會？

永遠懷念藍潔英

據知與曾志偉遊日的女伴，為他的私人助理兼化妝師Vanus Li，人稱阿雪，其丈夫為已故無綫資深化妝師張家萬（Gary）。

在他的追悼會上，志偉亦有哭著致詞，大讚對方是一位好同事，並表示自己未能接受對方的死訊，他更一度情緒激動未能說話。之後他再續道︰「佢係一位藝術家，幫獎門人化妝品追求完美。肥姐終於有人幫佢化妝，佢哋可以相聚。最後，我哋會好好照顧阿雪，你安息。」

發達升官死老婆

蚊之：唔笑咪唔笑囉